隻貓手生左個肉粒，唔知佢係咪有病 (有圖）

貓貓幾大呀？有冇其他病？
係咪第一次生呢Ｄ粒？
同埋粒肉粒用左幾長時間先生到咁大？

好恐怖WO
快D帶去睇醫生

第一次生，佢無其他病，無啦啦有人就見到佢有粒野

最好睇醫生啦咁, 有可能要切左佢再send去化驗

睇左醫生，醫生話零叮肉黎 老左就有，一切正常

咁都好D, 不過都可以不時拎把尺度下佢有冇變大, record低, 如果一無啦啦急速變大就要再睇醫生